Когда у нас есть участки кода где мы заведомо знаем что есть большая вероятность того, что что-то может пойти не так,
 и для того что б эта ошибка нам не сломала все, с помощью try..catch мы обезопасываем этот участок 
 и находим где именно что-то пошло не так.
например:
 - мы хотим проверить что введен нужный аргумент;
 - выполнились условия функции;
 - пользователь ввел правильные данные.
